點解洪卓立紅唔起？

街邊太多人與車
紅歌唔紅人

紅完一首之後就

垃圾咪紅唔起
唔係死左直頭冇人討論添啦
你真係以為呢個世界咁多懷才不遇咩

因為已死

唔夠運囉
樣同唱歌又唔係寧舍突出

因為湯怡個肚唔係佢

除咗嗰首歌 真係冇其他代表作

咩歌

自從同湯怡分手後 成個人好似失敗者差
湯怡好叻 佢係一早儲錢買樓既人
洪卓立係配唔起人

若舊有記憶不可以用慢鏡拍低
隨時代變遷快樂流逝

佢同鳩柏豪，陳柏宇同期
但佢唔夠鳩柏豪奶共，唱歌又唔夠陳柏宇好聽

come on James

唔肯返支那掛，的士陳醜樣過佢，格衰過佢都紅到

呢個樣返支那都應該會紅

因為唱腔十年如一日

好撚柒懶
顧打機多過自己事業

奶到上大陸都唔紅
死撚左佢算啦
女又留唔住
歌又唱得唔係好
之前睇佢mv已經又肥又腫

佢樣ok，唱歌都唔差嘅
但係衰在個份人唔識講嘢
睇過佢live，唔識搞氣氛，唱歌爭係識其定定係到
做藝人咁嘅性格無可能突圍而出

懶

樣唔突出
佢啱啱出道個陣成個王子咁
而家雖然係肥左d，但係都係靚仔一個

有同曾樂彤返上去

咩都好普通咁 無野突圍到 咪半紅不黑

因為真係街邊太多人與車

仲未死咩

無謂再談死者，等佢安息啦